等睇1個月後大陸全國封鎖

養番良好習慣

呢D PO去番吹水台PLS
CC台好多時D 行動PO 上左熱門一晚就無晒就係咁解

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

香港都收埋皮
你都未必睇到一個月後會點